[撐連巴] 邊間律師樓咁把炮齋出Email律師信告連登?

查冊搵公司名寄實體信件都唔做，齋寄E-mail律師信，仲要告連登？
支持連巴講出律師樓個名，等我哋寫信去律師會投訴嗰堆律師樓

撐連巴
撐連登

陳雲又中

林早洩律師樓

皇天擊殺齋寄E-mail律師信畀連巴嘅律師樓⚡️⚡️

Lm

晌隔離post唔夠律政界人士講就自己過嚟推post.

推咗好耐㗎啦，無人理咋

BTW，指住舊屎嚟同我講食物嘅人就收皮啦

緊無查唔到，都唔係香港公司

係嘅, 你嘅法律知識一定多過準確過法律界人士啦.

鳩吹係法律界人士你又信
連登畜生真係笑死人

喺連登想遇返個人都好難

Agger😭
我都係返高登了

千其唔好返高登
垃圾同畜生留返喺連登好啦，唔好染污高登

唔得呀
好掛住cc台 d高汁留言
一個 勝過千言萬語😭

C你老母
汁你老母

既然你都講到咁，咁你仲留喺度做乜？
返去高登啦

撐連巴
撐連登

有咩問題
返高登撐唔到㗎喎

你不入地獄誰入地獄
靠你喇勇士

1. 我唔係陳雲打手，我只係相信我認為係啱嘅嘢
2. 你打錯字，係「陳云根」
3. 撐連巴，撐連登，就好應該撐連登公開律師樓資料同封律師信

點解撐連登=要公開律師樓資料？

公開左對連登有咩好處，各巴打有咩好處

早洩公開過哩啲資料未？